CS1.6 係永遠都代替唔到既槍Game

Ak
雪場
dust2
貨倉

好想玩
mac book有冇方法玩得翻？(要連倒喪屍場)

heat project先係

果時用爛鳩on board display
輕鬆做雪嶺無霧狗

有喪屍嘅係csocs1.6應該好少喪屍ser

cs1.6好似係steam有得玩

旺角故宮
好有童年回憶

到左後期cso點出點改都覺得on9

hp既地位真係無其他槍game動搖到

貨倉呢個地圖垃圾得黎又好玩

竟然有人用hp 同cs1.6 比

CS1.6真係無撚得頂

好掛住cs既全盛時期
想玩一般就連去steam到打
想玩d悠閒模式 咩監獄 雷射 h&s 就去vlan

老實講遊戲性上面hp真係好垃圾
平衡度差到仆街，紅條槍幾十下都打唔死一個將校

依家狗也不屌 時代嘅眼淚

滑水場

CS GO真係完全代入唔到
完全就係AVA

hp只係美好回憶 唔係用黎同其他槍game比

番屋企做好功課收收皮先

俾amxx玩死
D on9插件

TIG FXG喪屍最好玩
不過我最鍾意KZ,SURF
捉迷藏 雷射 JAIL 過關 都好好玩
CS真係太多野玩

玩唔到csgo因為你技術差

初中一放學成班一齊玩
一班得20個男仔
大約10個都有玩
開住skype 玩 笑到仆街
仲記得有個fd 識開ser 玩飛索 war3個d
初中無野煩得個玩字真係爽

以前日日10mix got5正到

依家有場 都冇人玩啦

此情不再

s1.husky.moe:27018

cs一直都係，1.6唔洗講，source啲mod其他game真係無出其右，go雖然柒但係冇嘢可以代替到我把factory new slaughter flip knife

hp拍馬都追唔上cs啦下話

cs珍貴在好多回憶
懷念嘅唔止係game
仲係一班人無憂無慮打機嘅日子

咁撚多外掛
你玩埋我果份

好懷念cs1.6
玩左十幾年都唔厭

成日支狙比人話掛

有d人真係pro到好似掛

狗窿！後門！

果時玩d 24人場，貨倉呢個場做T根本冇得輸

講一般槍 csgo取代到1.6 技術個方面要求仲高左
但講輕鬆 插件 玩雷射刀仔槍個d 真係無可能取代到1.6

唉以前早上4點幾就打

之前玩cs:cz多
cz係我第一隻正版
係steam d ser好正 pongo park, old place 但經常32/32 full
好多新地圖 又有得係人地條屍度屙尿

得嗰三條路，點會守唔到
最on9係佢設定係人質場，T根本無需要行出貨倉
出面啲地形(天台﹑天橋)全部都係廢

gogogo
fire in the hole
roger that
team fall back
ok lets go

tel蛙屈 win

cs技術成份高過hp

上面有個巴打都講，hp紅條槍好難殺將校

過主啦屌你老母垃圾game

以前form 5玩到打wcg

細個中學一番到屋企就入teamspeak ventrilo got5 no ser等夠5個 功課都唔撚做

話咁快就十幾年，大家都大哂 之前見有CSGO比賽想叫番其中一個玩番, 佢都唔撚show我了

依家csgo仲有冇滑水場

CS係經典
但論技術要求，Insurgency, Day of Infamy同Battlefield 2,3 完全屌打CSGO or CS1.6

fy_iceworld
cs_rats2
he_glass

香港竟然有人玩insurgency

同感
係香港Insurgency都屬於minor game

Cs1.6 真係我回億
最初係玩1.5 果陣無上網 on99咁玩mod 一係就訓練場打空氣
但好簡單 無要求都咁開心

所有Fps game都要技術嫁喇
睇你打comp定causal既姐
唔係你玩冷門game就代表技術高d既

跟住嚟！
唔撚可以呀。

insurgency都算冷門
你未聽過嘅game唔一定係冷門,係你見識少
你都幾可憐

btw 有能力玩Insurgency一定玩到CSGO, 不過玩得到CSGO唔一定玩得到Insurgency

玩喪屍場塞住唔比人走
之後全部變晒

Insurgency都唔冷門
睇死你條傻鳩例出黎d game自己玩kda過1
玩番大熱game成隻bot咁就話冇技術垃圾game
揸撚住碌rpg鳩炸真係好講技術

做完功課未啊？聽日要返學啊！
你嘅世界係唔係淨係得熱門同冷門兩種遊戲？
雖然Insurgency唔係熱門，但係全世界大把人有玩，2017 E3都有講Insurgency Sandstorm啦,New World Interactive啲game冷門就唔會有E3 trailer啦

記住聽朝早準時返學呀

岩

cs 夠唔撚平衡啦咁講

如果bf4有回合制模式應該會幾好玩 槍又平衡

Team death match算唔算?

就係death match 冇回合制咁好玩 係唔係都鳩衝

邊方面

INSURGENCY咁撚冷門 出隻DLC放係E3做宣傳你就打晒飛機
條友講得岩 你一定係D垃圾玩冷門GAME扮高手

乜撚都叫人聽日番學真係笑撚死

數字解釋一切
Top games by current player count

Insurgency係csgo 15分之1人都冇
全世界得2000人玩都唔叫冷門？

屌計錯數
係150分之1呀

咪咁喇條友自命清高
係twitch到 search下 屌冇人既

無啦啦拉埋csgo黎講
仲要踩csgo skill ceiling
其實你明唔明cs系列本身就係fps獨特既存在
cs既物理 射擊 移動系統完全唔係真實向
佢既目的亦都唔係要模擬真實戰場
你係第隻game需要既技術可能要善用地形 搵地方埋伏 收集情報
要眼力辦認/locate到敵人等等
cs需要既技術係用肌肉記憶練spray pattern/flick ,movement,對地圖既認識,善用utility,timing 等等
講撚到咁易玩就叫你個班小眾好撚skillful既玩家去打csgo esport
一個月兩三個比賽prize pool 幾十萬美金 一年賺幾百萬港紙
唔撚係吸引唔到你班小眾玩家去打啊?

槍

刀仔場世界級 一路屌一路玩

含撚啦屌你老母臭化西

cs_bloodstrike
fy_iceworld16
awp_map_fair

cs1.6 屌打是旦一隻槍game

在線人數代表一切
間公司規模比起Valve細幾多倍呀？
隻game2014年1月出,喺steam最少有70000人玩,加上無update無炒skin,仲有2000人online已經好勁

Valve淨係total equity有USD2.5billion呀,點比呀！

我無話Insurgency係熱門，但點都唔會叫做冷門

如果淨計今日online人數,L4D2都只有8000人,Killing Floor得500人啦!

佢地咪又係CSGO嘅百幾分之一
咁係咪冷門垃圾game呀？

無知真係好恐怖

駁唔到?

真係無
間唔屎玩下魔獸場

Day of Infamy聽日開始free week, 玩得點先算啦

Hp呢隻垃圾都同cs比

淨係夠膽負皮
正面回應啦

pish

做乜無啦啦俾d玩冷門game自命清高既傻仔騎劫左

好鍾意玩kz 有無同好

利申:kzhk

CS真係童年回憶
一開始係比個朋友介紹玩1.5 之後愛上左
去到1.6 用vlan 玩過街場 跳跳場 喪屍
然後又玩過下cz
再去到依家既csgo

拎l4d同kf比
兩隻爆完機就冇野玩 爆完機係入面練槍阿？
你唔止無知仲無腦

自己舞唔撚掂其他game拎隻鳩game打飛機
乜鳩技術成份高笑撚死
Rpg simulator

同人單挑最正
果陣練甩狙練左好耐 但好開心

咩冇skin冇update所以小人 , 佢都知小人玩咪好囉

由頭到尾我都冇講過隻game係冷門game同有幾高尚

係你哋玻璃心，聽人講幾句就起曬網

l4d2同kf有得打爆機

你老母就RPG simulator!
每隊得一條友有一枝RPG,點鳩炸啊？
玩過Insurgency未?

唔清楚嘅嘢就唔好講， 老屈人同熱狗冇乜分別

知你CSGO多人玩,但Insurgency唔叫冷門, 過咗咁多年,梗係冇人玩

咁耐都冇講過隻game係熱門, 畀你班痴線佬騎劫咗

？？？

都冇人話係你講 , 係人地話隻game 係冷門你唔認之嘛 .
同埋起曬鋼個個似係你多d , 比人話隻愛game係冷門game就發癲

csgo12年出
講咁多做咩姐
一句講哂隻game點解冇人玩呀？
廢囉

有種就開追故模式
睇下我邊句講話佢係熱門，出quote出黎
成班人人云亦云
一個人老屈就其他跟住一齊屈, 集體炒車

冇人屈你話佢係大熱game , 係話緊個隻係冷門game而你唔認 .

有七萬人玩都叫做冷門

邊句係自命清高
掙攞尾彩

係出個排先有70000
3年都冇跌到得返2000證明隻game真係幾廢

no offence , 7萬個數點黎 ?

之前減價都買左insurgency黎玩左陣
唔係話唔好玩
但真係太易玩
9射都殺哂對面
0挑戰性
玩依隻我寧願玩返angry bird
起碼要瞄

利申csgo nova 2

間公司咁細邊有資源update？
咪話咗cs go叻曬囉，但Insurgency唔係冷門
cs go有資源做咁多廣告，搞世界大賽又有獎金又有skin
相反Insurgency有咩？

我冇話cs go唔好玩，但係淨係話 insurgency寫實啲
小小意見都接受唔到，學曬支那人啲玻璃心

首先冇買game冇得評論，但係評論都至少7萬人
所以七萬人係保守數字

l4d2出左咁耐
valve直頭放養佢
每日online既人都仲多過隻廢系game幾倍
見著自己鐘意既game愈來愈少人玩都幾慘
排場game都要等

打AI係易啲
玩pvp,難多多聲

唔好吹咁大， 一把槍得過30飛如果真係亂寫都贏嘅話,除咗開cheat冇其他解釋

你求其開youtube一段片,pvp都畀人打到仆街

riot係出lol前有冇人識？
rockstar出頭幾代gta又有冇廣告宣傳？
隻game好自然會有人玩
唔好就自然會走

唔同你講遠
早幾個月出既pubg間公司咪又係得幾十人
個時冇人識佢間公司
但係依家已經過埋dota2最高一日2m人online
所以一句講哂
廢就廢 唔好賴宣傳乜乜柒柒

冇買都用黎打J，你含撚啦

gta頭幾代有幾多人玩

咁等你隻驚紅左先再出聲啦
宜家冇人識你啊

冇買遊戲係冇得平輪㗎,你文盲定白痴?
你唔信而家去market揀一隻你冇買嘅遊戲睇下評唔評到

衝出嚟柒

其實7萬係遊戲界黎講係好撚低既數目，甚至成本都收唔返

gta2 ps1 三百萬

16年csgo已經2400萬份，7萬隻真係好撚保守，幫你加多個0做70萬隻巧矛？

又話評論都攞嚟打j？
答我啦！
你啲垃圾根本就係見人講你就講，柒咗啦!

喂re下上面啦
pubg lol gta都係細公司冇宣傳點解咁成功
insurgency 唔得呀？

get錯你句野既意思姐 比到位你咬添

70000依個數字有意思咩？
比你700萬人買
但係daily online 2000人
都只係一隻排場game都要等既冷門game

唔講d乜
岩岩開隻game排場pvp
等左8分23秒
冷門game真係冷門game

咁依家GTA 1有無300萬人玩?

收下皮好唔好呀
單機同online都唔識分
你個腦坐著左？

玩ins就高尚d識玩game?
咁都要打j

你地講個d我都玩過, 唔敢話精
但玩法同技術需求都唔同
就算有人鐘意哂2隻 game 亦無不可

有咩值得嘈姐

為左盲撐你隻垃圾game咁都講得出，你自己睇返有冇笑左出聲

battlefield 2:project reality 笑而不語

原來條友弱智
我都係費事幫人教仔了
由佢繼續玩埋d冷門廢game

小人國d地圖都好正

第三頁無啦啦衝入黎屌人玩csgo唔玩佢隻驚，人地駁佢就即刻開火叫人返學
唔講以為佢有份開發

1.6
cso
AVA
csgo
blacksquad 啱啱steam download

咁AA 同 arma呢?

宜家港台仲有冇出d新既fps online？
ava早期真係好好玩

35hp

請大師quote我邊句屌人玩csgo,唔玩Insurgency

我只講咗句: 喺香港Insurgency都係minor game

你quote到其他句子，我立即收皮

屌根本定位完全唔同
cs,ins,pr,三隻game主打既野都唔一樣

電腦屎冇得玩
同埋我覺得pr squad同squad既溝通岩我多啲

CS係經典
但論技術要求，Insurgency, Day of Infamy同Battlefield 2,3 完全屌打CSGO or CS1.6

貼張咁既野引戰跟住話唔係屌人

就算我係批評都係批評遊戲技術， 邊有投訴人唔玩我隻game？

既然你批評csgo遊戲技術低過你d 冷門game咁幾時回應我個comment啊

應個?

有無人玩過一個叫極限捉迷藏既 可以咁㩒住個跳 就識無限超級跳 仲可以跳牆 想玩翻佢好耐 有無人仲有個個map

自

1.6真係無撚得輸
其他game根本做唔到咁簡單直接又刺激
咁多年 一得閒都同班朋友玩幾鋪

當年係中學日日勁辛苦，CS就係我既寄托

初中band1學校識左d成日落網吧既高form
走去跟佢玩
玩左陣好快覺得學校識既人無乜邊個夠自己打
果陣電腦學會仲要係一齊打rainbox six

無耐屋企換部
P4 3.2ghz
512mb ram
GeForce FX5200新電腦
開始上網打，識左唔少人
又學打match
係Lagfreeserver打滾左一兩年
膽粗粗走去打WCG
結果香港預選16強就收左皮

代價好重，初中荒廢學業，高中轉左band3後更差，中四留左1年repeat，中五得3分，之後就出黎做野

依家27歲，收工返屋企有精神既就打下Overwatch咁，不過玩3個鐘已經好攰，唔同以前由朝玩到晚都唔願訓

Zmparadize

人大左，無左心力去追技術，如果比我依家返到15歲，我都一定會係Overwatch上為打比賽而努力

好心柒左就收皮啦仲撐 玩過下冷門game就踩其他game 睇幾多人數玩隻game都已經知佢值唔值得玩。
再者，兩隻game定位都唔同咁點解又要貼埋晒個啲垃圾meme黎踩所有玩csgo既玩家！打機要等咁耐先玩到場仲要來來去去都係個堆人，冇啲進步，真係你玩埋我個份

批評吓會死咩？
理性討論下又唔得

你都叫理性討論
咁64都冇屠城
冇人玩就話公司細
咁pubg未出之前你識唔識間公司？
Hit得起自然會有錢
你隻垃圾hit唔起就收皮啦